今時今日嘅天氣喺咪個個都噴止汗劑？

好撚易流汗

生cancer